高鐵一地兩檢正仆街

［純討論］點解係要用全面法律呢？
建議：點解唔將大陸出境同入境部份改做大使館？
求法律JJ解答可行性

出境程序：離境香港後，進入內地領使館，完成檢查後，獲發允許入境簽證，代替入境手續，離開領館進入月台後，依舊實施香港法律，但已辦理離境手續，類似機場嘅離境大堂，直至內地邊境界後，便直接憑簽證自動入境。

入境程序：由內地進入香港，進入香港邊境時自動實行香港法律，進入西九龍站入境層後，領事館將可行使外交特權，將未獲淮進入香港的人，原車遣返。但若該等人士一直留於月台區，將不作理會。

有咁多方案揀，仲要理由全面性實行全國法律做一地兩檢。

推

十

推到有法律JJ解釋

哦，聽日準時返工囉
高鐵跟本就係仆街啦on9, 香港人有料既高鐵已經起唔成，依家先黎嘈

當初條女比人強姦時唔阻止，依家就嘈個仔跟邊個姓，廢撚到

中央比錢你香港人洗嘈咩。
香港人應該要感恩牙

都唔係可唔可行問題